外交部：中國也已經決定中止香港和美國的一些法律合作

source: 記者會

即係咩法律合作?

而家係我飛你，唔係你飛我

唔知咩叫「第一島鏈」，你就唔會明白中美局勢

次次都人講一句你講一句，夠彊就主動同全世界講停止合作啦

驚你？

同林奠主動撤回學位一鳩樣

地攤廢国學美國搬起石頭砸自己嘅腳?

冇講，記者未有機會追問，再等等

又話3軟3硬既
咁快又改國策

口交部:

唔係一國兩制咩？香港美國關係幾時輪到支那插手？

source

不如斷交

攬炒

唔好撚換美金啦

先發制人，唔使次次跟人尾

美國就黎同你斷交添

包唔包美金交易呀

有合作過咩，之前斯洛登單野又唔見交人？

咁不如中国先發制人喺南海開美軍波先，咁未唔使俾美國先發制人囉

正宗馬後炮，次次俾人斬纜就話斬番人哋，但纜已斬，你再斬斬只係斬地下！